# Тестовое задание

Нужно написать программу для продажи билетов в кино. Продажа выполняется следующим образом: кассир выбирает киносеанс из списка и указывает количество покупаемых билетов.

Как это должно работать: программа для продажи билетов, отправляет на сервер информацию о заказе через API. Информация о продажах сохраняется базу данных для последующего анализа. Список киносеансов должен периодически обновляться с сервера в фоновом режиме.

На сервере работает сайт, для редактирования списка киносеансов. Для киносеанса заполняется время начала и название фильма. Для заказа сохраняется количество билетов и время продажи.

Что должно быть результатом тестового задания: два проекта для Visual Studio с использованием ASP.NET MVC (для сервера) и WPF (для клиента). Работа с базой должна быть реализована через Entity Framework.